我想問下呢三個符號代表咩野意思?

中央冷氣/鮮風機見到 唔知較邊個mode好啲
搵唔到咩野意思
有無人知代表咩野意思?

應該係鮮風同室內原有空氣既關係

詳細等相關人士, 唔熟

係呀
就係鮮風機
但係我又搵唔到說明
其實佢有呢幾個模式 但用家都唔明佢意思有咩用

有無人知道?

難道無人識的嗎?

1) 鮮風機熱交換模式，鮮風（白色）經過熱交換介質（eg. 紙），與排風（黑手）進行熱交換，經過熱交換之後，進入室內既鮮的溫度會低左，含水量低左（如果係全熱交換）。變相慳左能源

2）鮮風不進行熱交換。喺香港既情況，例如秋高氣爽時，鮮風直接入室內就得，經過熱交換反而仲晒能源。

3）（9估）冷氣室內機 （左下角） 自動（中間）與熱交換鮮風機（右下）聯動運作，即係開冷氣時自動開著鮮風。

段估，你自己再fc

中央冷氣，是不是VRV？ mitsubishi? 學校見到？

頭兩個係HVAC 交換熱風
第三個唔識

鮮風機黎
無冷氣功能
即係其實都係交換空氣?
但第一個係冷風換返冷風返黎?

鮮風機同冷氣機係兩舊野
不過一般歸入冷氣產品系列
鮮風機係作為冷氣既附加產品

所以一般情況，裝VRV冷氣既地方，有機會加多個熱交換鮮風機落去。極少會獨立只裝鮮風機，而無裝冷氣

不算是交換空氣
對室內空氣質素有要求，就會想辦法比啲鮮風入去，否則二氧化碳積聚會令人洽眼瞓

一個空間，泵鮮風入去，自然會有空氣排返出黎
如果個空間係冷氣房，排走既自然係又凍又乾爽既空氣，浪費能源。同時間，泵入黎既鮮風又熱又濕，加重冷氣機既負荷

所以發明左熱交換鮮風機，用紙做介質，鮮風同排氣隔住層紙，鮮風既熱量同含水量，透過張紙傳去排風既氣流到。泵入室內既鮮風會無咁熱同無咁濕。

有呀 有冷氣 但就另外有鮮風機
咁係咪即係有冷氣既話 開1既模式會好啲? 定2?